# Translations template for BridgeDB.
# Copyright (C) 2015 'The Tor Project, Inc.'
# This file is distributed under the same license as the BridgeDB project.
# 
# Translators:
# ilbe123 <a3057016@drdrb.net>, 2014
# cwt96 <cwt967@naver.com>, 2012
# 고영욱 <greenknite@naver.com>, 2015
# Jamin <bakzaa@gmail.com>, 2014
# Dr.what <javrick6@naver.com>, 2014-2015
# Kevin Min <gr326887@graded.br>, 2015
# 류종헌, 2015
# pCsOrI <pcsori@gmail.com>, 2012
# Sam Ryoo <samryoo@gmail.com>, 2014
# Revi_ <revi@pobox.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Tor Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'https://trac.torproject.org/projects/tor/newticket?component=BridgeDB&keywords=bridgedb-reported,msgid&cc=isis,sysrqb&owner=isis'\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-25 03:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-15 12:38+0000\n"
"Last-Translator: 류종헌\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/otf/torproject/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the following words and/or phrases in
#. any string (regardless of capitalization and/or punctuation):
#. "BridgeDB"
#. "pluggable transport"
#. "pluggable transports"
#. "obfs2"
#. "obfs3"
#. "scramblesuit"
#. "fteproxy"
#. "Tor"
#. "Tor Browser"
#: bridgedb/https/server.py:167
msgid "Sorry! Something went wrong with your request."
msgstr "죄송합니다! 당신의 요청에 무언가 문제가 있습니다."

#: bridgedb/https/templates/base.html:79
msgid "Report a Bug"
msgstr "버그 보고하기"

#: bridgedb/https/templates/base.html:82
msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

#: bridgedb/https/templates/base.html:85
msgid "Changelog"
msgstr "변경 기록"

#: bridgedb/https/templates/base.html:88
msgid "Contact"
msgstr "연락하기"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:35
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:40
msgid "Show QRCode"
msgstr "QR코드 보기"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:52
msgid "QRCode for your bridge lines"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please translate this into some silly way to say
#. "There was a problem!" in your language. For example,
#. for Italian, you might translate this into "Mama mia!",
#. or for French: "Sacrebleu!". :)
#: bridgedb/https/templates/bridges.html:67
#: bridgedb/https/templates/bridges.html:125
msgid "Uh oh, spaghettios!"
msgstr "어머나, 뭔가 잘못되었습니다!"

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:68
msgid "It seems there was an error getting your QRCode."
msgstr "QR 코드를 불러 오는 중 오류가 생긴 것 같습니다."

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:73
msgid ""
"This QRCode contains your bridge lines. Scan it with a QRCode reader to copy"
" your bridge lines onto mobile and other devices."
msgstr ""

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:131
msgid "There currently aren't any bridges available..."
msgstr "현재 사용할 수 있는 브릿지가 없습니다..."

#: bridgedb/https/templates/bridges.html:132
#, python-format
msgid ""
" Perhaps you should try %s going back %s and choosing a different bridge "
"type!"
msgstr ""

#: bridgedb/https/templates/index.html:11
#, python-format
msgid "Step %s1%s"
msgstr "%s1%s번째 단계 "

#: bridgedb/https/templates/index.html:13
#, python-format
msgid "Download %s Tor Browser %s"
msgstr "%s Tor 브라우저 %s 다운로드"

#: bridgedb/https/templates/index.html:25
#, python-format
msgid "Step %s2%s"
msgstr "%s2%s번째 단계 "

#: bridgedb/https/templates/index.html:27
#, python-format
msgid "Get %s bridges %s"
msgstr "%s 브릿지 %s를 입수"

#: bridgedb/https/templates/index.html:36
#, python-format
msgid "Step %s3%s"
msgstr "%s3%s번째 단계 "

#: bridgedb/https/templates/index.html:38
#, python-format
msgid "Now %s add the bridges to Tor Browser %s"
msgstr "이제 %s는 그 브릿지를 Tor 브라우저 %s에 더합니다."

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. (These are used to insert HTML5 underlining tags, to mark accesskeys
#. for disabled users.)
#: bridgedb/https/templates/options.html:38
#, python-format
msgid "%sJ%sust give me bridges!"
msgstr ""

#: bridgedb/https/templates/options.html:51
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: bridgedb/https/templates/options.html:86
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: bridgedb/https/templates/options.html:87
msgid "none"
msgstr "없음"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. TRANSLATORS: Translate "Yes!" as in "Yes! I do need IPv6 addresses."
#: bridgedb/https/templates/options.html:124
#, python-format
msgid "%sY%ses!"
msgstr "%s네!%s"

#. TRANSLATORS: Please make sure the '%s' surrounding single letters at the
#. beginning of words are present in your final translation. Thanks!
#. TRANSLATORS: Please do NOT translate the word "bridge"!
#: bridgedb/https/templates/options.html:147
#, python-format
msgid "%sG%set Bridges"
msgstr "%s브%s릿지 얻기"

#: bridgedb/strings.py:43
msgid "[This is an automated message; please do not reply.]"
msgstr "[이것은 자동으로 생성된 메시지입니다; 회신하지 마십시오.]"

#: bridgedb/strings.py:45
msgid "Here are your bridges:"
msgstr "당신의 브릿지는 다음과 같습니다:"

#: bridgedb/strings.py:47
#, python-format
msgid ""
"You have exceeded the rate limit. Please slow down! The minimum time between\n"
"emails is %s hours. All further emails during this time period will be ignored."
msgstr "속도 제한을 초과하였습니다. 속도를 낮추세요! 이메일 간의 최소 간격은\n%s 시간입니다. 이 기간 동안의 추가적인 모든 이메일은 무시될 것입니다."

#: bridgedb/strings.py:50
msgid ""
"COMMANDs: (combine COMMANDs to specify multiple options simultaneously)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the word "BridgeDB".
#: bridgedb/strings.py:53
msgid "Welcome to BridgeDB!"
msgstr "BridgeDB 에 오신 것을 환영합니다!"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the words "transport" or "TYPE".
#: bridgedb/strings.py:55
msgid "Currently supported transport TYPEs:"
msgstr "지원이 되는 transport TYPEs"

#: bridgedb/strings.py:56
#, python-format
msgid "Hey, %s!"
msgstr "저기, %s야! "

#: bridgedb/strings.py:57
msgid "Hello, friend!"
msgstr "안녕 친구!"

#: bridgedb/strings.py:58 bridgedb/https/templates/base.html:90
msgid "Public Keys"
msgstr "공개 키"

#. TRANSLATORS: This string will end up saying something like:
#. "This email was generated with rainbows, unicorns, and sparkles
#. for alice@example.com on Friday, 09 May, 2014 at 18:59:39."
#: bridgedb/strings.py:62
#, python-format
msgid ""
"This email was generated with rainbows, unicorns, and sparkles\n"
"for %s on %s at %s."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Network".
#: bridgedb/strings.py:72
#, python-format
msgid ""
"BridgeDB can provide bridges with several %stypes of Pluggable Transports%s,\n"
"which can help obfuscate your connections to the Tor Network, making it more\n"
"difficult for anyone watching your internet traffic to determine that you are\n"
"using Tor.\n"
"\n"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#: bridgedb/strings.py:79
msgid ""
"Some bridges with IPv6 addresses are also available, though some Pluggable\n"
"Transports aren't IPv6 compatible.\n"
"\n"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: The phrase "plain-ol'-vanilla" means "plain, boring,
#. regular, or unexciting". Like vanilla ice cream. It refers to bridges
#. which do not have Pluggable Transports, and only speak the regular,
#. boring Tor protocol. Translate it as you see fit. Have fun with it.
#: bridgedb/strings.py:88
#, python-format
msgid ""
"Additionally, BridgeDB has plenty of plain-ol'-vanilla bridges %s without any\n"
"Pluggable Transports %s which maybe doesn't sound as cool, but they can still\n"
"help to circumvent internet censorship in many cases.\n"
"\n"
msgstr ""

#: bridgedb/strings.py:101
msgid "What are bridges?"
msgstr "'브릿지'란?"

#: bridgedb/strings.py:102
#, python-format
msgid "%s Bridges %s are Tor relays that help you circumvent censorship."
msgstr "%s Bridges %s는 당신이 검열을 피할수 있게 하는 Tor 릴레이입니다. "

#: bridgedb/strings.py:107
msgid "I need an alternative way of getting bridges!"
msgstr "브릿지를 얻는 다른 방법이 없을까요?"

#: bridgedb/strings.py:108
#, python-format
msgid ""
"Another way to get bridges is to send an email to %s. Please note that you must\n"
"send the email using an address from one of the following email providers:\n"
"%s, %s or %s."
msgstr "브릿지를 얻을 수 있는 다른 방법은 %s 로 이메일을 보내주시는 것입니다.\n이 이메일 서비스를 통해서 보내셔야 한다는 것을 명심해 주세요 :\n%s, %s, %s"

#: bridgedb/strings.py:115
msgid "My bridges don't work! I need help!"
msgstr "브릿지가 맛이 갔어요! 도와줘요!"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:117
#, python-format
msgid "If your Tor doesn't work, you should email %s."
msgstr "만약 당신의 Tor가 작동되지 않으면, %s로 이메일을 해야 되요. "

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Pluggable Transports".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Browser".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:121
msgid ""
"Try including as much info about your case as you can, including the list of\n"
"bridges and Pluggable Transports you tried to use, your Tor Browser version,\n"
"and any messages which Tor gave out, etc."
msgstr ""

#: bridgedb/strings.py:128
msgid "Here are your bridge lines:"
msgstr "당신의 브릿지 행들은 다음과 같습니다:"

#: bridgedb/strings.py:129
msgid "Get Bridges!"
msgstr "브릿지를 얻으세요!"

#: bridgedb/strings.py:133
msgid "Please select options for bridge type:"
msgstr "브릿지 종류에 관한 옵션을 골라 주세요:"

#: bridgedb/strings.py:134
msgid "Do you need IPv6 addresses?"
msgstr "IPv6 주소가 필요합니까?"

#: bridgedb/strings.py:135
#, python-format
msgid "Do you need a %s?"
msgstr "%s 가 필요합니까?"

#: bridgedb/strings.py:139
msgid "Your browser is not displaying images properly."
msgstr "당신의 브라우저는 사진을 정상적으로 불러오지 못합니다."

#: bridgedb/strings.py:140
msgid "Enter the characters from the image above..."
msgstr "위 그림의 문자를 입력하십시오..."

#: bridgedb/strings.py:144
msgid "How to start using your bridges"
msgstr "브릿지를 사용하는 방법"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor Browser".
#: bridgedb/strings.py:146
#, python-format
msgid ""
"To enter bridges into Tor Browser, first go to the %s Tor Browser download\n"
"page %s and then follow the instructions there for downloading and starting\n"
"Tor Browser."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:151
msgid ""
"When the 'Tor Network Settings' dialogue pops up, click 'Configure' and follow\n"
"the wizard until it asks:"
msgstr "'Tor 네트워크 설정' 이라는 대화창이 뜨면, "

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:155
msgid ""
"Does your Internet Service Provider (ISP) block or otherwise censor connections\n"
"to the Tor network?"
msgstr "당신의 인터넷 서비스 제공자(ISP)가 Tor 네트워크 접속을 차단 또는 검열하나요?"

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "Tor".
#: bridgedb/strings.py:159
msgid ""
"Select 'Yes' and then click 'Next'. To configure your new bridges, copy and\n"
"paste the bridge lines into the text input box. Finally, click 'Connect', and\n"
"you should be good to go! If you experience trouble, try clicking the 'Help'\n"
"button in the 'Tor Network Settings' wizard for further assistance."
msgstr "'예' 혹은 'Yes' 버튼을 누르신 후 '다음' 혹은 'Next' 버튼을 눌러 주세요.\n브릿지를 설정하시려면, 이 메일로 받으신 브릿지를 텍스트 박스에 복사하신 다음,\n'접속' 혹은 'Connect'를 눌러 주시면 작동될 것입니다!\n만약 문제가 있다면, 'Tor 네트워크 설정' 마법사의 '도움말' 혹은 'Help' 버튼을 눌러 도움을 받으세요."

#: bridgedb/strings.py:167
msgid "Displays this message."
msgstr "이 메세지를 표시합니다."

#. TRANSLATORS: Please try to make it clear that "vanilla" here refers to the
#. same non-Pluggable Transport bridges described above as being
#. "plain-ol'-vanilla" bridges.
#: bridgedb/strings.py:171
msgid "Request vanilla bridges."
msgstr "바닐라 브릿지를 요청합니다."

#: bridgedb/strings.py:172
msgid "Request IPv6 bridges."
msgstr "IPv6 브릿지를 요청합니다."

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate the word the word "TYPE".
#: bridgedb/strings.py:174
msgid "Request a Pluggable Transport by TYPE."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "BridgeDB".
#. TRANSLATORS: Please DO NOT translate "GnuPG".
#: bridgedb/strings.py:177
msgid "Get a copy of BridgeDB's public GnuPG key."
msgstr "BridgeDB의 공개 GnuPG 키를 얻습니다."
